【反送中主題曲】必聽!!!!

【反送中Hiphop】

小弟誠意之作，希望鼓勵到香港人；有feel嘅話希望可以share比你嘅朋友！記住我哋要嘅，係撤回！

Youtube:

Soundcloud:

IG: @3colouredrecycler

好得啊巴打👍🏻